De twee oudste weinig Knightleys verrichtten hun grandpapa en tante een bezoek van enkele weken in het voorjaar, en hun papa nu voorgesteld om hen, en één volledige dag in Hartfield--die één dag zou de dag van deze partij.--zijn zakelijke aangelegenheden niet om hem afschrikken, maar beide vader en dochter werden gestoord door zijn allemaal zo.
